有咩方法可以係兩年內儲到二百萬?

月入21000
再做埋food panda 步兵
就算我31日唔休息日日狂做
月入頂都係兩雞尾三萬

一個月先儲到一皮
而家先儲得四十個
條女又催婚
如果係兩年內儲唔到兩球
用黎結婚買樓
就想同條女分手

我36, 條女33
唔想浪費佢青春跟著個窮鬼

租住樓先

每個星期一簡隻牛証過夜，星期二就賺錢

賣屎忽

過大海推兩口

如果都諗住結婚，點解唔係兩個人一齊儲？

你儲五六十，佢儲五六十，各自問自己屋企借幾十，咁咪200萬

加埋food panda 三萬人工先儲到一萬？
你支出好大
不如由減少支出做起
或者用收入-儲蓄 = 可用開支去生活
咁樣你儲得快d

佢都儲唔到錢
家用都比晒屋企

通常唔係去到絕望都唔會上連登問

做food panda 唔係月入最少都4皮咩 隔離post講
竟先你辭左依定份工 再全職foodpanda

減支出減唔到幾多
家用租樓水電煤全部係錢
就算一個月儲到兩皮
兩年比盡都係儲得四十個
八十萬做得d咩

果d 吹水廣告就咪撚信

換個條女算
你至少8年先有機會得

三皮，又住屋企，每月儲兩皮係基本咁都做唔到就自動收皮

開源都要節流，睇吓邊到用少D

咁佢唔應該期望你頂晒喎，憑乜？
你係公子哥兒屋企有錢，佢咁諗就合理。佢識你第一日都知你係普通家庭，唔係燒壞腦點會咁要求

36 先黎咁諗

咁就叫佢收皮啦

依家九成半按揭，唔好太灰

33青乜春 過多2年都收經啦

36歲先搵21k 不如諗下正職點搵多d好過啦

你都話儲唔到錢，家用比晒屋企

拍左幾多年？

放心啦，你條女仲邊有Market阿，搵到你都偷笑啦

你條女係殘廢定智障？唔識一齊儲錢？
當自己係貨賣出去？

33歲 佢驚過你啦

分手未？

你儲到果陣就會飛左個女。

認真俾個建議你

首先要中途轉基
再落gay bar釣條有米基
閃婚
過一排me too佢（方法大把，唔晒時間教）
離婚
打官司

你嘅本錢= body , 心理上係女性 ,以前儲落嘅錢
用筆錢去睇心理醫生+請律師

分身家
完。

又或者你真係轉基，咁就仲簡單淨係做頭三步就夠

問題係呢個月入，壓力測試好難

屌 我信撚左
仲諗住香港依然係fuk地
4萬真係岩岩夠自己一個人食咋

唔好個連登仔就ok

唔好信＊

租樓好過

咁睇餸食飯啦，買六百萬樓做八成半應該過到

36歲前無儲錢

明顯假膠黎，你仲覆佢

好似首置會鬆啲，但都好難

有冇諗過唔一定要係香港買樓？

節條撚咩
樓主搵咁少 條女又唔肯夾份儲 以目前條件唔食唔訓儲都一定無可能

認真 樓主真係咁想有樓 可以咁 辭左份工 去見政府二級工人
再同女友簽紙再生多兩件 應該三年都有層公屋掛

就咁睇都無可能，你會唔會考慮依家就俾番條女自由，唔好浪費佢青春。

仲要等2年的話都35，到時已經遲

條女唔使夾首期？真係結婚就5該有啲planning好喎，一個人付出哂唔係唔得，首先你要好好paid ，但你好明顯唔係，甘就2個一齊儲啦，2m 儲唔到，咪轉攻啲studio flat or 唐樓囉。
再諗諗點增加passive income 好過。

呢隻咩app?

返多份夜更保安會唔會好過foodpanda

好過63先發現唔一早諗

人地差仔 賺到4皮wo

美聯按揭計算機

飛撚左佢搵件 23 咁有就10年時間搵錢

呢個時期催婚你都係咁先

搵個愛人man

現時40萬去澳門買大細 贏三次
或者下次跑馬買雷神Win 五倍以上 搞掂

做雞

推佢下海 1000$/q

1日10q = 10000$
一個月都300,000$

放心，銀行最低都計70-歲數，你未到40都仲可以做30年還

都係開源同節流姐
呢份工搵得21k, 咁就搵份收入高唔洗咁多相關經驗既工，保險或地產係其中選擇
節流，你大概分到，咩係必要，同想要，就明

以上兩樣都做唔到，咁兩年內必定結唔到婚
一係揀過個，一係遲d結

唔買樓做租租，每月皮幾野攪掂
Problem solved

痴線 你36 兩年之後都38啦
一睇就知完全冇計劃過
唔係都唔會淨係得咁少錢

青春

36無200萬
分手係岩

條女唔幫手儲 賣賢都搞唔掂啦 分手啦

叫條女擔你 ,9成上會, 大西北洋樓398有無興趣

all in 0005

保安12碼
我份工9粒鐘
一日訓兩粒鐘?

以佢份糧真係買咗樓就肯定月月清仲要一停工就跳樓嗰種
仲passive income

村屋四百幾萬會唔會好D？
8成按揭，首期100萬夠哂啦下

今年盡儲，下年all in Liverpool

唔買樓我訓街?

賣屎忽俾習近平插

點解搵3皮你淨係儲到一皮咁少?
租緊樓?

想儲錢一定係同屋企人住住先, 無得又要A又要B

結婚買樓邊到需要2球？
你比條細數黎睇下

你咁既收入 兩年內儲唔到 完。

33歲1Q使撚1000

咁你叫佢唔好嫁人喇佢都成個人嫁左比屋企

你咁嘅人工仲買650萬嘅樓？傻左？
條女幫唔幫手供？每個月2皮幾你點供

輸左俾條女飛，贏左你飛條女

借100萬，all in 熊

單靠一條友 唔諗偏財
比你年薪百萬 都儲唔到兩年兩百萬啦
唔洗食住咩

除左賭同炒股外 基本上無咩方法

人地叫你考慮下香港以外
你老母懶醒咩唔買樓訓街
36歲個腦筍仲未生埋
你條女上世都應該做唔少壞事，今世先同到你一齊

我喺連登見過真係有巴打為左還錢返3份工
其中一份保安可以偷雞瞓覺
睇你有幾想買樓啦
同埋又諗下返3份工你條女又會唔會嫌你唔陪佢

飛左條女啦

睇下咩樓，樓主應該係一上車就要有兩房個啲人，香港地上車無父幹正常大西北加開放式二百幾呎

唔好諗點儲到二百萬
你無可能儲到
諗點樣可以賺多d 錢
開網店、做youtube、做小生意
自己諗

呢個真，咁勤力做part time不如諗下點增加自己value la

無能力就租啦
唔租買村屋啦

點解你俾哂錢？ 條女殘廢架？

唔好買股票 完

過兩年條女已經35歲喇
佢咪試下飛咗你 不出半年求返你復合

btw 細細地買住間大西北400萬
首期4x萬連埋稅律師裝修雜費
80萬內搞掂哂 月供13xxx

人工唔高冇父幹，要上車一定要放棄size or 位置架啦
細樓換大樓

真心
33有個伴就要滿足啦
唔儲錢仲想條仔有樓結婚
當自己23呀
佢催你婚就飛左佢啦

頭盔：睇佢同你幾多年感情 少過4,5年既唔洗理

有冇同居 平時一齊食飯係aa制定你請 如果有而水電煤全部你比晒 條女仲要儲唔到錢 啲錢去晒邊？ 你諗你

80 萬夠上車啦
2個人供大西北唔難

買大頭菜

過唔到壓力測試

租樓同女朋友住？
如果你望買樓就同返屋企人住返先，否則你點都儲唔到

400萬樓按8成？
如果兩個人，400萬無房單位都夠住啦？

同佢傾下啦
無可能要你自己一個俾哂
同埋一係就結婚cut budget揀上樓先
一係就租住先
本身無家底又唔係搵得多點嚟二百萬做哂咁多樣嘢
現實啲講 條女年紀都唔細
錢又係你俾
話事權係你手根本無得輸

你肯定佢係女朋友
唔係雞?

一年都搵唔到100萬
咁點會兩年儲到200萬呢?

咪就係，樓主個行係咪冇咩前景?而家保安都開價20k

ching 正app 求介紹

ching加油

美聯按揭

兩年內搵4球

買媽咪麵對家

多謝你 好人一生平安

仲未計律師費、佣、裝備、雜費

上黎問連登仔

我買海外樓有咩用
而家係要結婚同住
唔係要投資

香港冇買樓個啲全部訓緊街？

做狗

叫你條女出去做雞
點解要你出哂2球?

樓主點解可以甘大洗？！將來點供樓？
passive income 開下網店，抄下外匯個啲...
BTW, 之前8.9入左GBP 都賺左少少😇

2個人儲都無咁快啦，想要少少希望就同女朋友講，2年內儲唔到錢就結唔成分手，佢都唔肯出鼓油，就算9數啦，條數你揹得一時揹唔到一世

到你真係搏命搵錢儲錢，條女就會話你陪唔到佢，冇哂愛情要離開你

我係過來人，捱到自己公司上哂軌道，佢就要走

尋日先睇完
元朗yoho400尺全部6xx 起跳
屌你老母香港樓價連武肺都搞唔掂

你條女都可以儲錢架，結婚唔係一個人負責晒啦
買樓唔使兩球，一球內都已經可以4-5百萬樓加裝修
我估你兩個加埋點都有4,5萬掛
衰d講，而家分手，我估佢驚d
男人36呢個年紀好正，出去溝番個廿幾歲都得
女人33就已經無咩市場，除非真係高質到飛起
但如果佢咁高質，可能都一早走左
佢又高質，又唔嫌你窮，又肯跟你，又無理由唔出一份錢

一個月要儲8萬3
姐係最少要搵10萬
拋個身出黎都未必搵到啦

同埋條女催婚 佢一毫子都唔出催咩婚?
當自己係貨品 一次過賣斷啊?

你依家先知自己係咩
屌

搵間3百呎非地鐵盤算喇
量力而為 他日搵到錢再諗換樓

真心問40歲先上車， 銀行做唔做30年

新樓。。。。你無野呀，你月入兩萬

幫到最盡，搵埋比你

你唔係租緊樓，月月去旅行嘅話，
點會儲得嗰一皮?
如果你條女又要享受，又唔肯付出，
除非佢入得廚房上得大床，
唔係不如飛咗佢，月月叫雞，
分分鐘幾年後重有首期買樓...

而家租樓14000
雜費連返工4000
同條女拍拖開支2000

係大洗左d既屌

你結婚為咩

兩個人加埋搵6萬, 儲3萬, 3年都一百萬, 夠上車啦, 唔駛二百萬咁多

其實買400萬樓咪得
深水埗有
想環境好少少就400頭土瓜環
兩個人九成按都得
都叫做有一房㗎

不過樓主月儲一萬，條女唔肯供埋一份就儲到200萬都無用啦

我係女人都覺得佢有問題喎
你宜家儲到錢都係因為做步兵啫，點解佢唔可以為左將來嘅屋企出一分力去打多份parttime呢？

好好笑 個post
留名

叫你條女出去做雞 接客 每日接5個 每次1500 一個星期休息一日陪你 一個月18萬 一年就有216萬了

搵21000
做14000

服左你

正常人會唔會用498蚊plan，同一個月飛10次的

佢步兵就哂鳩氣啦

1個人住定2個人住
2個人住你比哂租仲要儲夠錢買樓嘅我建議你飛左條女

你咁洗法，唔好話買樓，
一扣人工你都含得撚...

其實戒呢D無謂野
不如戒家用先
戒家用仲儲得快

好橋喔
你條女點解唔做雞呢

條女做雞養仔是常識吧

推條女落火坑啦，二百萬好快就草夠啦
一人一份Parttime 咁咪公平囉

我一個月草到4皮
兩年都冇信心可儲2球

買左樓係要三個人住

而家租果道係同老母住
開放式200尺
想叫條女黎扑野都無得扑啦屌

人地比建議你又串77 又要上黎問

$14000@200尺
巴打前世做咩嚟

減家用 同屋企人講要儲錢結婚

因為我條女唔拜金 同埋我有父幹 唔愁住宿

搵20k租層14k樓，我係業主睇完個入息都唔租啦

過左死約就睇下啲樓下，宜家14000港島都租到2房300呎up

如果佢一條友搵 21k 租 14k 既樓既話真係無野好講，要儲錢就靠慳錢。
小富由儉，以樓主咁既消費模式佢搵 100k 一個月都會洗曬無錢剩。

甘佢催咩婚？自己既將來都照顧唔到，想搵人買左張單甘

講晒自己咩情況叫串七七
長知識了
我一支公一個人住就唔洗咁煩啦

Ching 大諗頭左2萬aim 上蓋

同事加佢老婆十皮都係買yoho 山卡啦個個盤

14000$先200呎

$14000 係巿區無咁就腳既位置隨時有四百幾呎兩房啦佢住啦

單就得咁多 人手就無限量 點會有 有3雞都還神

我想問你女朋友催婚姐
有冇催你兩年內二百萬先？
如果有， 就真係佢有問題
如果係嘅，兩個人一齊儲啦
一個人點頂呀？

搵3萬用萬4嚟租樓，
重要條女1蚊都唔駛出，
重話諗住儲200個買樓，
喺香港地做男人真係賤過地底泥

認真如果條女冇打算付出下嘅話，
你都係諗清楚應唔應該同佢結婚

唔係挖苦樓主
但月入2萬真係唔應該結婚

結來把撚

越黎越假膠味紅磡新樓200呎先一皮

咁又要求有樓，又唔肯同你捱又要求高，結左婚先係真正奶野，到時個仔所有開支你俾，屋債你還，佢屋企你養，仲要養起佢同你自己

你老母係咪冇收入?
你老母申請公屋再一齊住?

八十個可以借九成買到四百幾至五百頭萬既樓啦

六合彩都冇得你買

要結婚做咩唔兩個人一齊儲
佢都33仲唔化
無理由比曬個責任你
仲有唔夠budget咪買平d嘅樓囉
你估上完車就無曬必須開支？
仲有排你fing錢啊

點解要兩百萬買樓?

你咁低人工 仲要條女咁岸鳩 點買樓呀

分手啦
都無諗過一齊將來努力
劣少都都唔儲
結左婚仲得了，只洗你錢

呢個真星期二的奇蹟

真係膠喎

老母乜七都無
廢老一名

支出個度咪有

咁咪用佢名申請公屋
完

入息同資產已過

我係講得唔好，總支出有寫，但首期未包呢d，即係買樓要比個第一筆錢可能仲多d

上車先，博佢兩年後升值再加按d錢出黎攪婚禮

你條女做g
你變性做g

難啲，特別而家個大環境

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

兩球野係包晒買樓結婚所有開支
結婚至少都50萬啦
買樓100萬首期、50萬裝修印花稅律師費雜費
你以為好撚多?

搵過條女就解決問題

33
會唔會係佢浪費緊你青春

同意 200萬首期先上樓 樓主想買咩

儲二百萬，過兩年飛左條女

真啊 4萬真係夠一個人食咋我認衰仔大洗

呢啲正經嘢走上連登問？

sorry無講清楚
兩球野係包晒買樓結婚所有開支
結婚至少都50萬啦
買樓100萬首期、50萬裝修印花稅律師費雜費
200萬你以為好撚多?

咩保安有20k?介紹下事實係好多人到3x都係搵緊呢個數 你估真係fg 50k咩

戇鳩嘅
憑咩可以要求一個人養晒你完全唔使付出啊

認真 就算你一個月存到3萬 2年都唔會存到3百萬

你呀媽自己一個個名話:0)
廢老都有咁多錢?

考慮下飛左條女先喇
33

送返間屋黎都要考慮喇

你叫佢申請單人公屋?
咁邊個照顧佢?

課金

推你老婆出黎做未搵到囉 人妻不知幾好市場，到時大肚仲可以出特別plan冇限中出

做鴨

買大西北咪得 嘉湖有啲5球唔洗都有2房
交通唔差

呢樣真
個個唔知仲有電單車
步兵頂盡 2雞

Ching 租個新樓盤重可以慳幾千

認真留言
結婚唔洗50萬吧 冇咁多錢就唔好戴咁大頂帽
要洗咁多錢 係咪女方要求有個夢幻婚禮, 係大酒店擺酒? 如果係, 呢D女真係要唔要都罷
人情多數可以cover返酒席開支 但影pre wedding度蜜月果D就真係開支, 但豪極5,6萬都搞得掂啦??同埋如果大家有共識要買樓, 咁就更應該慳返果幾廿萬啦

事實上好多人不求上進
所以中位數都係萬幾蚊
我唔講自己，我講人地
我工作接觸到好多人既人工
真係好多人到左30頭左右都3-60k左右

都已經 33仲有青春比你浪費咩

真係有咁多人不求上進咩真係好似個個都起碼30,000以上

其實$14000市區租新樓都有一房

在 香港屋網 找到的一筆資料: ID: 1143224 - 長沙灣 悅雅 - 「3分鐘地鐵口1房全新樓，有匙即睇」

其實會唔會所有野都係你自己揹太多責任上身？
你有無同條女溝通過？
結婚50萬係咪必然？一定要擺酒？
如果你係無咁既能力 你係咪應該將個困難講出黎
條女同你面對又好 佢決定同你分手都好
最少佢有得選擇 如果你乜都唔講
唔嗲唔吊咁拖多佢兩年
我係條女應該會咀咒你一世囉

但如果係佢要求既 咁飛撚左佢啦

買面哥對家

樓主而家月租咁貴但都係得200呎
倒不如租冇咁方便既舊樓 1萬左右有400幾呎, 起碼都有2房
但每個月慳到4-5K
一年都6萬, 都唔少架喇

犯法野我唔講啦，你自己諗啦

點解開支咁大

單人公屋大過你屋企
住3個人無問題

包晒其實都差唔多 一係買d二手樓 慳少少裝修 同埋你條女會唔會幫手 當你7佢3都可以幫輕下 你飛左佢佢仲慘

所以以為foodpanda算無良心企業都係後生仔以勞力搵到夠自己食

咁都要睇你買層樓個樓齡架
供款人同樓齡都係70- 有突先可以做30年

夜更保安咪有囉

30頭搵60k都不求上進???
咁香港人好多人都係垃圾

香港男人弱智的。
狗咁既女人都「為佢糞鬥」

原來你真係on9,唔係扮嘅

全香港計咁一定萬零兩萬蚊既多
但係30k up既人唔一定係八大出身
有人係做左幾年野讀返個topup
有人讀好多佢行業既cert
簡單d講，肯上既，正常人一定上到
上唔到既，一係唔正常，一係唔肯

結婚50萬

好明顯講緊萬幾既先係不求上進啦弱智仔

每年儲一百萬 兩年就有二百萬

為了你下半世，放下這西

你自己最後個句話好多人都係30-60左右，覆述你講架咋

炒Bitcoin

升就得，唔升就分手，easy

買份200萬人壽，然後死咗去

支那狗兒死翻支那啦

即係無睇埋前一個巴打
唔理前文，見咩覆咩
是但啦

戒子7皮
禮金三十皮
影相6皮
酒席廿皮
婚禮攝影兩皮
收返d 禮金
剩支出唔係五十萬係乜?

香港地 本身係中低收入階層 拍拖想結婚買樓
女方唔儲錢 靠男方1個
1係你有父幹 1係你中六合彩
完

你就支那狗，討論下都出黎發癲
支那狗就係改不了吃屎

問你一句，請問女人上進嗎

戒子7皮
你加油

又係呢D「好多人論」
醫生咪接觸到「好多人」30歲幾十萬個月囉
律師咪接觸到「好多人」30歲10零廿萬個月囉
保安咪接觸到「好多人」萬零蚊個月囉
唔好圈子就接觸到唔同既「好多人」架啦 但唔好將你個「好多人」當成真理 講到正常人應該係某某數字

禮金都收30萬
係你自己打算比
定女家要求左

Ff 小陣
直接d 同條女講冇錢
願意就簽張紙結婚抽居屋
唔願意就散
條女都33
佢驚過你,你冇野輸

無咁大個頭。。。
買唔到咪租囉
窮咪唔好充大頭 唔擺酒囉
搵幾多就駛幾多啦
其實做左無人會覺你威
自己咁辛苦做乜

笑死

第一樣野 cut左租樓先
拎份人工6成去租樓 搬返屋企住好過啦
除非係你自己虛榮心作崇返唔到轉頭

女家要求
唔洗收女家人情

此POST 已完嫁啦

我租緊果層樓咪係屋企
同緊老母住呀哥仔

樓豬2皮幾供手指就供到
仲ff 6球樓三球d 就倒塌果d 就買到

屌你老母真係傻架

戒子7皮禮金30皮影相6皮酒席20皮婚禮攝影2皮
係你有錢先係哩個數啊窮鬼

冇錢學咩人充大頭鬼首期都要賣腎先夠數就
戒子$0
皮禮金$0
影相$0
酒席$0
婚禮攝影$0
登記$2000

明唔明啊?

(目標200萬 - 現時40萬) / 24個月
一個月66,666
而據你所講 收入頂盡3萬 老實講 真係冇計 (唔好計買中左下一隻bitcoin兩年升千倍嗰啲FF喇)

我都想兩年後買到白加道大屋 但唔得就係唔得

接受現實

月入21k ff yoho
睇黎你對個樓市都幾唔了解

禮金30萬，個閪鑲金？

睇黎佢地都唔想個女嫁得出

你覺得條女會接受到祼婚?
一生人一次都唔洗咁等死左先洗?

等睇樓主輸埋40萬本金

33歲中女都課300k 禮金, 70k 戒指

佢唔想祼婚又唔係你唔想
邊個想咪邊個找數囉

樓價跌緊
拎一球大把樓買到
記住你地係窮
買樓果睇唔好又話細 又話遠 又唔近地鐵站就會買到

你條女個老母係雞黎？收30個？賣女？

月入21k，儲10k，即係接近一半都要比連登仔屌大洗

香港應該係全球儲蓄率最高既地方

咁其實佢都冇諗住嫁比你架啦
你唔洗煩啦

呢位ching 就高見喇
你老味
己經搵唔到錢,娶件33歲中女洗鬼課金
佢比埋登記費叫你簽紙結都得啦

可能好似紅酒咁，年份愈耐愈貴

放假揸特間的士，或者裝修。

月入21k 拎住一球買到咩盤

香港冇人租樓架?
你有能力神早上左車買左樓啦 冇能力咪去租樓諗計上車囉

冇錢又要諗搬出黎二人世界
講到有樓先結婚係應份咁 講到結婚搬出黎係應份
香港地大把夫妻痴住老豆老母住啦 又大把夫妻租緊樓啦

仲大仁大義講唔想浪費人青春 你係咁好心就一開始咪拍拖啦
近4張仲諗野咁幼稚

女方又唔儲多錢 2個人為將來得樓主你一個努力咁
女方應該知你能力 收入去到邊嫁啦
如果都係要 70K 介子 300K 禮金 加女家人情
我睇唔透
可能你先明

屯門市中心仲有400萬頭既樓，可以9成按，月供14xxx
冇父幹冇得你揀又大又靚又方便

公子哥兒都支那

咪見到兒就傻癲啦

自己去中原個網一search 就有
細過300果d

想知可以睇絕命毒師

岩啊
冇人租樓邊有人幫我供樓
支持租

龍床盤可能得

我兩個人加埋搵十萬，擺五十幾圍，搞兩場，都係六十幾萬

點解你搵兩萬幾會咁大想頭？

好mean但有道理

其實樓主出個post係比返條女睇

連登仔fg 搵50k 儲60k
仲要有100k passive income

認真...
你搵得21000 , 結婚洗50萬 ,你係好撚多席定點呢
冇咁大個頭....
當你餘下一百五十萬...唔知你點計 , 你人工少銀碼大都過唔到壓測
你首置上車搵間400萬咁上下做九成咪算囉
50萬內首期 , 10萬印花 佣金筆師雜費10萬有找 呢到70萬
簡單全屋油換地板買現成傢俬其實真係唔貴....
資產增值有好多方法....但係無捷徑
有你都唔好好信啦.....
你睇下自己狀態啦.....唔係人地洗50萬搞結婚你就50萬
唔係人地買600萬你就諗600萬
唔好離哂地先得嫁.....
而家息平呀 , 你係醒既 , 首置首期一定比最少....
筆錢大把地方跑贏個低息....
明就明....

屌你老母有無聽書?
我同老母兩人租$14000樓呀
有撚屋企比我返?
而家想買樓係要大單位比三個人住呀
唔洗諗結婚既話我理撚我條女啦

佢覺得自己懷才不遇, 有能力但係無方向
而現實佢就係一個廢J, 眼高手低, 打兩份工就話累又覺得幫唔到幾多

Lm bin c

問題唔係月入21k儲10k
而係佢月入21k儲10k又想兩年內儲二百萬買樓

咁我都認同呢樣係好on9。仲要三章野先黎諗

冇錢就要慳呢D錢架啦
一係你走去借錢結婚充大頭鬼囉 爭人10零萬換個一世回憶 好抵啦 按你既邏輯黎講

明知自己窮 又唔肯慳 唔肯捱呢D位
又要擺酒影相做哂全套 又要買樓 望下你銀行有幾錢先啦

你又唔自量 你條女又唔肯儲錢 你兩個真係天生一對

樓主真係似弱智
唔買樓就要訓街
個人咁極端 又唔計劃將來 40歲就黎緊都搵咁少
大把家庭都係唔夠錢買樓啦 咪又係生活得好好
真係好想買咪搞好人生大事再慢慢儲囉
仲有成30年俾你計劃退休

咁哩招幾高

哦 咁我cut左D再屌過你囉

香港冇人租樓架?
你有能力神早上左車買左樓啦 冇能力咪去租樓諗計上車囉

仲大仁大義講唔想浪費人青春 你係咁好心就一開始咪拍拖啦
近4張仲諗野咁幼稚

突破你思維，唔好用時間換錢，我比你一日48小時都冇用。介紹你睇一套紀錄片，富豪谷底求翻身，講點樣90日零關係由100變1球出黎。同你同年紀，最早係09，10已上左車了。

點解咁問

條女岩岩先發現自己冇market

唔關樓主事

學樓上師兄話齋
條女都就停經
唔洗生育果d 野啦,都唔會生
咁慢慢儲到夠錢先結都得

條女又催婚

咁條女做過D乜？

努力搵人埋單，failed

屌你都幾賤
條女35先飛佢

分手 你自己就會儲到

yes exactly 我大部份friend做IT, chem, engine, archi 啱啱畢業入行最低起薪都三四五萬 30歲都仲minimum wage 真係 就算你中學畢業 10年都唔係一段短嘅時間比你climb

樓主自己都有答案

唔想浪費佢青春跟著個窮鬼

換日元

我既好多人係我份工會接觸到各行各業既人工
唔係單單我認識既圈子好嗎

買咗樓仲俾唔俾家用？

有冇IT工介紹，fg都有 30k 咁癲

30歲係人生當打時期，唔好用收入中位數困死自己。果d係計埋老人家司奶嘅數字。

靠努力好難呀老友

第一，兩年之內要二百萬機會好撚微
第二，窮仲要大搞充大頭
第三，你窮撚黎咋！禮金三十皮但你又制？無撚野下
三十幾歲人腦荀都未生埋

如果女家了解到樓主情況，可能不會要求三十個。佢呢個年紀三十個唔係咩大錢。

All in 買牛

真心俾意見果D樓主唔撚理
串佢屌佢兩句果D就上哂身咁屌返人轉頭

簡單D講 你想要大單位住到3個人又要方便
租樓冇問題呀 大把人都有需要 但你同時又想買樓 但又唔肯減少租金
人地叫你條女一齊儲 又話佢冇錢儲 但又要收你300K禮金同7皮戒指
女家係為個女著想就應該將300K俾埋你地做首期啦
ON99 自己諗下條女值唔值得你過人世啦

戒子7皮 <-----要2卡?
禮金三十皮 <---- 值?
影相6皮 <---- 仲去到外國影?
酒席廿皮 <---- 呢度有錢收返既
婚禮攝影兩皮

friend 做finance statistic類嘅IT 細節唔知做咩 起薪有50k,

30k係ba畢業嘅architecture 仲未讀master讀完仲高

chem係玩具公司test玩具安全性都有50k

分手啦

Sorry追返post先發現女家on9

咁撚窮仲用五十萬搞結婚？
好心唔好咁不自量力啦

英超開返 all in 痢

你cash而加有400k 當你keep住每個月儲15k

2年儲到360k 加埋700k左右

淨係買樓 買大西北樓 380呎都係400個多d

首期預500k 計埋印花稅同埋其他雜費連裝修

800k走唔甩 結婚你都唔預大搞架啦 簽張紙

請屋企人去轉旅行 total 100萬埋單

好老實講 你唔投資/唔加人工/你條女唔幫手儲

2年內結婚買樓係冇可能

我阿哥結婚禮金88k 攝影幾千 申利家境唔差

可能樓主一直做緊我講既第二點

一卡比戒子 d color 六皮幾
你唔係要條女硬食pandora 果d 垃圾下話

咁你自己攞嚟賤
俾心機儲二百萬啦

村屋得5成按

想知條女跟咗你幾耐

岩岩五年

一卡3個E+D色 都係4皮

[如果係兩年內儲唔到兩球]
醫生都唔撚得啦..

除左賭，你儲鳩到咩

你條女就係青春 其他女就唔係？
定你諗住自己到四十幾五十歲先再揾女朋友？

你望下你自己個入息再計下啲支出係咪合理
係咪人地結婚用50萬你又要用50萬？
係咪人地買700萬層樓你又要買700萬？
得你一個人搵2萬蚊係咪又真係供得起層樓？
另外條女一蚊都唔會幫你？
其實你唔駛諗到自己好慘講到自己好辛苦
咁大個人都唔識睇餸食飯
你根本超大諗頭玩緊mission impossible

拿拿林中出搞大佢
佢老豆母就會嘔返筆錢貼大床

你樣樣都要top grade你當自己油王？
E/F colour 得唔得呀？0.95卡得唔得呀？
咁樣已經平一大半

有媽咪麵無窮人

做熊貓,連飯錢都蝕返
每月除左搭車雜費真係零開支

禮金30皮
笑而不語
你都係襯早飛撚左佢

唔去細鋪買? 比多幾十% PREMIUM去大鋪買?

上面你提過嘅嘢唔該自己取捨吓
有啲巴打講嘅嘢值得聽聽，有啲嘢唔係咁死，自己去爭取做改變啦
短期內要做好決定，唔係你兩年後注定失敗

咪搞笑啦你兩年要有兩球
同年薪百萬有乜分別
記住你只係一個普通步兵

30皮
可以賣身成世唔駛再見

依句真30皮月入得三萬咩玩法

甘你老母

叫佢食屎啦屌

戒指2皮都俾多佢
禮金3皮，唔應承下年就開2皮8, 每年減2千，睇下邊個急d?

樓豬 你自己態度又差 你地好心教你比意見你又串七七
話你兩句都唔得
你係咁撚叻要人比到條完全橋你 你唔係以為唔洗本呀 咪撚天真嬌啦 係連登有人龍真答你都偷笑啦
講真你唔諗住改變現況 永遠用返你自己個套做人 一定衰撚硬
你真係博盡佢咪攞晒啲錢出黎打本做老細 博盡佢第時十萬一個月都有機會
講真你自己咩料你自己知啦
21k有個要老母養 你個心都唔想要條女付出要自己硬食（我估）
你就咪撚咁多要求啦 降低自己要求自活質素要差啲係一定 冇可能你想要就得
你唔改變咪繼續將結婚同買樓延遲lo
話撚知你真膠假膠啦 我就睇人仆街最開心
唔聽人講 比埋意見淨係屌人 態度差
依3樣野 成30歲人都係咁多數都完撚完

熊貓已經清左盤

佢搵幾多錢？

屌 好撚mean

又無錢又要充大頭鬼
50萬夠俾首期啦

換過條女可行d

channel 段野咁假

睇得出巴打好大壓力

大角嘴全新樓一房12000都得
租金真係跌咗好多

D壓力咪又係條女俾

好好笑,樓主死谷爛谷D錢就係為左俾條女渣乾

樓主女友企係終點等收割樓主所有成果

草錢就同屋企講停一排先啦 你家人都想你結婚既話 佢地會明白既 又要租樓又要比家用好甘

一日訓兩粒鐘?

維持2,3個月應該會猝死

充大頭咪呢d囉

原本21k 加埋步兵先有30k
除左笑樓豬都唔知講咩好

結論 樓主36搵得2萬仲要充大頭鬼
一係假膠 一係戇鳩

屌佢啦 又要結婚又唔儲錢

睇完個post真係覺得乜方法都唔會幫到樓主
唔夠錢又唔認清現實真係無人幫到你

2年後佢都35 其實佢一早無青春啦師兄 仲懶係偉大

試下唔食野，每次送外賣食少少頂肚

正正經經叫隻雞算啦

咁辛苦來結，人生就係為咗結婚

講到人工就話幾高幾高; 講到物業就話幾貴唔值。覺唔覺得輸打贏要, 精神分裂。

一房250呎 12000租唔租 起碼有地方同條女扑野。
Tg: Johnny218

租14000，點解唔租平啲？頂兩年就新開始，但家陣你又要錢又要住靚啲食好啲，點搞？

講真 你條女都知道你咩環境 仲肯跟你 你又何必咁執著要點點點

大把人總收入得果2皮唔夠咪又係有仔有女一家三四口

你覺得唔適合生下一代咪二世界

隔離po話做外賣做足三十日 十五個鐘月入7萬架喎 點會無辦法

你不吃不喝兩年加埋四十萬咪夠做囉

all in 347 再做埋孖展

剛畢業就月薪22,000的Helen每月儲約10,000元，家用約6,000元，另每月繳還讀書借貸逾2,000元，餘下用作日常開支。她指，部分同事愛買名牌，惟自己一點又不羨慕，笑言買過最貴的東西，只是1對約千元的Timberland鞋。工作5年左右，Helen加上私己錢，已儲到400萬元。

屌你老母父幹西

啱， 得罪講句，條女都3字頭啦，

邊有可能仲當佢20歲妹妹仔咁湊

假膠post又上熱門

佢知唔知你搵幾多錢

36歲 21K 40萬儲蓄 想上樓
接受現實啦

咪L理9佢啦

起底，波台，topic 多假膠，完

仲有 人工低一定係你問題 一開波正正常搵30K 儲要儲20K 痴屋企住要再儲多啲

搵一個高人工既女朋友，最好本身佢有樓
咁就慳左租屋個舊錢

點解唔租樓？

一口氣解決曬問題
即刻結都得

除左禮金之外，其他多餘

中出即飛

分手喇，比曬屋企假，想你攪掂曬係真
要結婚講兩個人都要努力
一個人努力有乜用
又要催又要唔出力

老老實實
一段關係根本就好脆弱
離婚都大把
仲未計貌合神離果班

搵21 租14
我搵緊4x 都係租10k

賣條女做雞

拉

賣seafood

條女33歲
女家要求禮金30萬
紅酒咩
每年升值一萬

認真答

咁樣都要7年

你儲錢，定兩個人儲錢？

叫人賭果啲去死啦仆街
人地走投無路先上黎問 你班撚樣仲係到害人

講真，無錢無父母幹就唔好咁多要求啦
戒指又一卡又D色又盛咁
我同男朋友夾埋搵7萬一個月，求婚我都係叫佢平平地買隻2萬幾嘅就算，儲起啲錢好過，又唔係成日戴
做人最忌又串又有要求又唔接受其他人意見
有本錢嘅你鍾意點都無人講
無嘅就踏踏實實諗下現階段最盡可以點做，咪唔好咁高要求囉

係 對家都冇仇報

飛咗條女啦 佢自己又唔出錢 唔值得你為佢咁做

點解唔講埋你女朋友收入情況。 男一份女一份就唔係窮鬼。

樓主好明顯係假膠啦

唔比家用？

唔好咁小朋友, 人地未過門點會唔同你計。邊有女人咁抵得諗除非伯母。

36歲先得40個.

個個fg月入50k 跟著話樓貴; 不如叫老細減人工羅公屋

比人周到死緊。跌落地足有得話失手。睇回覆感覺呢度好多阻小朋友唔明個社會

咁你放生佢啦

兩年內兩球?
師兄你又唔係搵得多, 放個目標咁高做咩
呢個時勢都得得投資既姐
食樹皮儲錢啦
開支唔控制好
比你搵三皮都係窮過執紙皮既阿婆

認真答你。
香港地有d工好撚危險
例如喺香港公司打工，喺香港境內上船，但去到公海鋪電話線/光纖/電纜等等

每次工作連續non stop 48小時，之後休息休假，俾你返屋企24小時，之後又loop過。

出公海，在船上鋪電話線光纖，唔好以為好簡單，可以係夜上，風高浪急。仲有你隻手被電話線光纖電纜纏住，就連人拖入深海，死鳩硬。

不過人工據說，每48小時計，成皮野。

咪撚癲啦，咩新鮮蘿白皮叫30萬呀？
生到model咁樣呀？屋企幾百萬未開頭呀？
33歲啦三十萬，嫁得出執撚到啦

每日只準訓2粒鐘 OK ？

ptbf

如果條女父母會咁諗，咪唔好嫁，33歲咁後生一定大把巿場啦，睇下邊個肯課金囉

咁撚正飛撚左樓主啦，仲洗諗咩結唔結婚咩

你真係好樂觀，23歲你可能啱，33歲老閪30萬

有錢紙先好講面子，無就做返平凡人啦

港男係辛苦啲但又未去到地底泥，身邊朋友大部份都搵到好女仔，身邊除左兩三個有錢仔主動俾幾十萬禮，普遍都係幾萬十幾萬

好撚口賤

呢一刻33歲要30萬禮金
過兩年35歲、3萬得架啦!
或者到時倒貼番30萬比你，搞掂!

到時唔係無樓唔嫁，係無樓唔娶呀，過主啦

屌你老母，又係要靠屋企人，連登仔＝裙腳仔

呢個絲就講得岩，男朋友求婚隻戒指一年內無戴多過3次真係唔明佢買咁貴做乜

好仔必靠爺田地，有爺田地都唔靠根本就係弱智

9成按買樓

107 All in EJ

Or 今日All in EU

117

啱，所以咪睇餸食飯
我身家千萬咪買隻3卡粉紅鑽，我身家得10萬又3卡粉紅鑽？
能力之內最好就已經係誠意。

諗起一個post，鬼佬唔洗儲錢，港男要做生做死

你條友

佢儲唔到錢 你就儲到好多？
間屋佢無份住架

想睇

都唔洗200萬
買個300呎內單為長沙灣都係500萬內，首期都係50萬～
加稅律師費AA fee都係25萬內～
結婚 20萬 泰國布吉大搞都得

Totally 都係95萬！

當2個人一齊儲錢，每人一年20萬

2年都搞掂～～～～洗鬼200萬？

All in 0005

2年後你一定會多謝我

晚上，如果風高浪急，又光線不足，隻船擺下擺下，條纜隨時有你條腿或者條腰咁粗，條纜一fing，一野打中你個頭，你即死；一野打中你，你個人直插入海，未必救得返，又係死。

每工作48小時有一皮，有錢未必有命享，自己諗諗

係咪應該要有圖先有得討論

佢嫁錢定嫁你先…

你接受到咪得。。。講真你頂好過我地頂

終於見到正常連登仔

做過？

搬做6k劏房慳8k

ALL IN原油.睇返原油價格呢排係歷史新低.基本上平過買水.
當你今日all in 原油2年後估計升返上100$你可以40萬變兩百幾萬
不過WTI你已經錯過最好入市時機

同條女分手再搵過18歲嘅催婚日期又可 reset 重新計過

賣相

點樣define能力內最好？

真係自己先知道

好似AB兩個人表面上一樣人工一樣儲蓄，A君原來有全家4口要養但層樓已供斷，B就自己一個瀟瀟灑灑租緊樓但下年加2萬蚊人工，外人唔知情況點comment。

飛撚左佢啦 雞

你咁窮 仲想住yoho？
係咪有咩搞錯？
睇下好順泰？ 400萬你都未必買得起啦

我搵40k up都唔敢出去租樓

我有親戚退休番炒散保安 話最少有$1200日 佢話前個幾月滙豐總行請保安炒散出成$1700日

40萬入$600 Tesla
放返一年高位放

咁樣好主觀啫
搵兩萬一個月，有200k儲蓄，買隻180k既戒指係夠買有突，屬於“能力之內最好”，但事實大家都會覺得咁樣係充大頭鬼。

有冇D客觀D既準則點為能力內最好？例如每月儲蓄既錢既一倍

利伸：覺得直接唔買就最好

咁一個月返足30日咪有$51,000？
唔怪之得個個連登仔fg 50k

要比錢都叫好

好簡單，同女友去西伯利亞拜天地旅行結婚，生活又唔洗錢，全打獵生活，無壓力

你個例子有啲片面

200k中照理就要留3成做buffer，所以係160k搞晒全部而唔係160k淨係買戒指，除非大家agree左其他乜都唔搞淨係簽紙咁又有得諗。

咁到有2億係咪就按比例用1. 6億做婚禮呢？咁當然唔洗，一二千萬就已經係世紀婚禮無必要洗到成億先叫有誠意，就算個男人肯個女人都話佢戇鳩啦

最後戒指需唔需要就睇自己，正如香港人要民主自由，支那人就唔需要，無得話一概而論。

140k，自膠先

找他

戒子7皮唔誇張， 出面有牌子買隻1cart都要呢個價
最少

禮金30先誇

Brian Cha
Brian Cha
Brian Cha

36仲搵21k
仲買咩樓
買定山地算啦

如果 40歲 都上唔到

所以樓主而家都36 仲講咩上車

抄90日100美金-----> 100萬美金 條橋

即係叫你換畫囉，都無將來
一係就結完，租樓就幾時都可以
一係買油麻地果d舊樓，三百幾都有

過大海推3手咪有，推多手就下半世無憂

無啦。咁危險，點做呀？48個鐘non stop做野，點頂呀？

分手算！將來頭家好似佢無份咁

咁所以我咪就係話，若果冇客觀D既definition
"能力內做到最好”呢句話係冇意思
因為每個人對“最好”既定義都唔同
你覺得200k要留30%做buffer, 所以70%就係你眼中既“最好”，但係我眼中200k身家係冇資格攪婚禮買戒指，只能夠去簽張紙就算

唔係想罵戰，純粹想傾下大家覺得應該洗幾多為之“能力內最好”同埋“重視結婚對象”

姐係你仲諗住浪費佢兩年

心意野邊有客觀，你唔好咁啦

最好味最好飲，依啲洗唔洗客觀？你咪又係照討論，點會無意思。

講得心意誠意就係主觀，你又試下溝女嗰時下下講客觀睇下有無運行：

拿honey，我一日搵一千蚊，頭先請你食飯用左四百，睇戲就百五，用左我55％日薪，夠愛你啦掛？

每人一年儲20萬
On撚鳩

同埋你講無資格唔緊要，你個partner 係咪咁諗，係咁諗咪ok，唔係咁諗你又堅持既，你又幾有誠意有幾愛佢呢？

可能佢就係想要隻200蚊銀戒指，你問都無問就話無資格

好老實講
你上嚟問得都知道你冇可能兩年儲到二百萬
點解你仲要拖多你女朋友兩年

屌而家先見到

唔通一講完聽日變左星期三？

唔搏就話你冇上進心，冇諗過將來
搏哂老命就話你唔陪佢，冇諗過佢感受

all in 7500。信我

其實戒指幾皮都成日聽
但條女值唔值先
乜鳩都老逢年紀又咁上下

入息要5萬，首期幾拾萬，差、管、水電煤，值得嗎？

如果本身有間公屋咁梗係唔值得，但如果係租樓既，同供樓差唔到幾千

差管水電煤就住邊都要俾，最多係管理費貴少少，如果唔係新樓靚會所亦都唔會貴好多

我幾時講過話問都唔洗問個partner

我覺有冇資格買貴戒指係“能力”問題唔係誠意問題，買唔起就係唔起，樓主個case咪就係買唔起，但佢個partner又介意冇貴戒指。你話要有誠意要愛佢既話，樓主係唔係應該借/all in/用70%身家去買戒指先？

無人咁講過

佢partner無介意無貴戒指呀，係佢自己介意要買7皮咋
咪叫佢就返自己能力，afford 兩皮就兩皮，一皮就一皮，知道自己對個partner 好愛個partner 就得，唔係話7皮戒指借埋錢賣埋腎就愛到天上有地下無

大家都係勸樓主量力而為而唔係叫佢消費呀

其實無一條公式計
每個人在意嘅都唔同

我都係搵22k，睇見細十年既同事搵兩皮了

我區400-500呎租1萬，買要550萬，管理費1.3/呎，差響地租約300/月，你計吓？

住十年才120萬，五萬/月乘10年有600萬，現時樓價不合理，失業率上升，輕鬆自然

條數唔係咁計

首先唔評論住十年係咪120萬（事實上係會加租），人地租唔租俾你十年都成問題

另外，你個例子5萬人工，扣左1萬都係得返4萬，應該係4x12x10=480萬，但你邊可能儲晒4萬？最多咪儲2萬。

最簡單比較，值1萬vs供2萬，1萬洗左就無，2萬扣除利息就全部變作資產，如果你覺得free返1萬流動資金出黎投資會好過物業，咁當然係唔好買樓。
但如果你覺得投資其他資產無樓咁好既，喺低息環境下買樓差唔多係窮人向上流既最好工具。

晤會減租？，唔會失業？樓價唔跌，和我試吓對賭中原指數好不好，低息環境害咗我不少朋友加按鋪位去買樓，銀行追數焗賣樓，香港又被評級降啦！如果美國取消最惠地區，靠利息低、世界量寬去買30年的束縛？

利申：物業不用供款

我無講過樓價唔會跌，所以先提出你如果覺得自己投資既回報好過投資物業既就唔應該買樓

不過以你上邊普通加減數都計錯，你都係自己評估下自己既投資能力先

哇佢老豆老母就著數
養個女 成份糧收晒
結婚又有禮金收 又唔洗出錢俾個女做首期
結左婚仲有女婿養
我係你就諗清楚

做警犬

M 到呢 ？